從此以後人去樓空…

Rip